IVE仔開學無朋友(2)

又到左開學日 點解個個都可以咁快埋堆
但我依然毒撚一個 有試過揾人 又有試過有人揾我
但都係傾一兩句就完 佢哋就走開左
Lunch嘅時候 大家一放飯就同自己朋友食
為左唔好比人知我自己一個咁柒
我決定一陣去廁所食
好驚聽日都係咁
發夢都已經發到窮 都唔知有乜可以食

我地繼續啦

究竟公佈 攬炒緊急法 定 宣佈撤回 成立打狗委員會
live:
4:00

樓主係邊 咁多人搵你一齊放學食飯都唔應

就係，搞到我呢個金毛仔做你既相認方針,你叫我情何以堪

+1

五大訴求 缺一不可！

我比你著黑褸嘅MK仔嚇親

呢個post入面全部入過廁所食飯既人, 不如一齊食餐飯, 接濟下樓主都好

都話我地最前排都係偽mk咯，歡迎做朋友架樓豬

樓主係咪有支果汁先生㗎

聽日003見

嗰個黑色大褸MK係咪你地朋友黎架！

樓主做咩自爆

想揾朋友

咁一齊食飯未

你地都唔似毒撚

我同兩位巴打相認了

琴日我就係自己一個食啊

唔係

hi

沙田ive say hi

五 大 訴 求 缺 一 不 可 ！

As 友

聽日003個阿sir藍 大家睇住

有冇沙田嘅同學都係識唔到人
成班差唔多都係本身識落

大家聽日記得做護旗手
(美國嗰支

點解可以開度2

屌撚到佢反艇

咩科

個個叫sooyaaa既出黎先啦,我班frd話想同你做朋友哦

要打架？

相認姐相認姐

有冇cloud B班

4:00PM
夠鐘睇Live

eng

不安

樓豬係咪c班

識到朋友未?

我大概知樓豬係邊位啦，係咪個個肥肥地坐第二行頭髮好長個個啊

要平嘅話一定係街市蒸飯廿蚊
或者商場麥記

未

樓主好瘦

我前兩日無返學 今日一返去嗰個都fd哂 都無人同我食飯

你講個個坐第一行最右邊好瘦帶眼鏡個個低能仔啊

果個咪樓主

個個一定唔係佢，我之前同佢同校

IVE仔開學無朋友

#959 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓豬撚鳩你地嫁,個條友係精神病嫁唔係連仔黎嫁

我今日終於識到個朋友

樓主當我地狗咁撚

條友講嘢勁大聲 唔會係樓主

錦多位，我有個建議，天日003上堂既巴打，一齊門口相認左先，上堂再撚翻樓豬出黎

扯國旗 扯國旗

我無朋友到要喺廁所食飯 點敢大聲講野

樓主應該係油頭 戴眼鏡 著深藍T 卡奇色短褲 仲有支果汁先生陪伴你左右

唔好咁快入去住

條氣好撚唔順啊染髮就比人tag mk,仲要比人話死mk點算啊

岩呀！仲要比人影

仲有沒沙田ive友!!!!

咪係

我無影人呀 係比人影咋

人地為左同你做朋友先影我呢,樓豬又唔出黎，搞到我比人影仲要比人話死mk幾撚無奈啊我

樓豬咩班啊

沙田人
一個朋友都識唔到

有冇軟件工程

樓主如果你係d班，聽日記得相認喎

叫光復香港時代革命 就認識到朋友

屌我都係好撚摺 成班都係異性 唔夠膽開口問有無人一齊食飯 仲見到佢地已埋堆 好想喊 邊個同我講上到大專可以脫毒

上堂仲要一個人坐角度

全部女我都想

慘得過比人偷拍

沙I 電腦大撚把毒撚點會識唔到FD 呀

阿Sir係藍絲 仆街了

調返轉啊 喊出嚟

OSF嗰個直情係非一般的藍

Hi CiCi

聽日003嗰個？

未驚過 依加沙iㄧ到轉堂時間 就起碼嗌十分鐘

Hi

你話呢，你睇下個課程縮寫係咪OSF咪知囉

咩科?

當年開學都係一個人食飯返學放學上堂去圖書館

CW仔嚟say個hi

重點係佢地本身一早識落 一齊入讀
變相好難融入

同學

se?

樓主聽日003係咪坐返同一個位呀

我都係自己一個升上黎dfs>hd 今日轉堂個陣 見樓下有人嗌 我又嗌埋一份 見同班出嚟嗌 咪同佢傾下偈 咁就做咗朋友

回覆上個po巴打。我讀Multimedia Vr

Hi EX SE嘅垃圾

咁點算

Ece，你呢

as

樓主白卡佬

早

hi 咩科?

對唔住囉

cecs

咁你同#103位絲打同科喎

有冇飯腳

未有 聽日我放12點半 上1半堂

聽日又放5半

你讀咩?

罷課啦屌

隔離個五十歲呀叔係巴打

原來你就係樓主，細路你個樣好毒下

都話我油頭毒撚囉
Pat陰好拮眼

翻10半 放12半 上1半堂 放5半 攰死

差唔多每日如事

好慘
有fd日日8半 翻中學咁翻

幼教？

係

tg？

沙田ive here

又10半？

有冇青i既係到呀

freehk_kkk

岩岩上完SDD

準時搭半出去叫光復香港

沒人係lwl se?

我啱啱都係

樓主今日食咩？

今日兩個鐘食飯

me too

等003

我地係咪同班

級

D班？

可唔可以唔好咁戇鳩，自己食飯有咩大不了

a

對唔住

去邊到食

今日同你一樣 下多二個星期開始星期4 翻8半 放5半

等埋我

樓豬今日同我死出嚟啊 挽左咁多日

挽你老母！玩呀！抄十次

今日Lw003捉樓主

大家一齊嗌

黑人 問號
黑人 問號

你係幾樓上堂

3

我又3喎ching

仲未搵到？

又係你

9成未啦

324

219

你di 我地沙i

我地唔可以相見

今日食can好嗎？

有冇沙i翻緊學

垃圾can 好撚難食、

你好

今日食咩

散緊步

有冇mh

樓主咁撚廢 我驚有女埋嚟佢都調頭走

屯i SE仔表示成日自己一個食雲川燒

唔係好明點解會識唔到人

怕羞

巴打讀Di係咪比女圍好幸福

樓主喺邊度散緊步啊？

樓主今日係咪天台？

係咪講梗我

你咁怕羞 幾多女圍你都冇用啦

嗰啲著到好撚淫

散步

天台等你

過去睇下囉

我都想見你

九樓

快啲上嚟搵我啦

003

我聽日可以同你一齊食飯

人呢

聽日返兩點半

禮拜一呢

樓主係邊？

有冇薄扶林巴打

想俾樓主屌
利申 cloud 教師

等緊你呀 樓主

Hi 張蛇？

一陣lecture記得認真聽書

樓主上水未

Tong*

樓豬呢

你就係一陣個廢老？

教你個廢青毒撚

有

支持警察
散步聽到上面有個大陸人叫得好大聲

你估下

你又入廁所食外賣啊

有個死MK係到鳩叫

今日無食野

Hello

樓主又係你小弟都係lwl 可以出嚟相認未

樓主仲有半個鐘先上堂，唔好匿埋係廁所

做乜嘢唔食

今日搵到朋友仔食飯未呀

呢個咪琴日個傻仔

想當年我都成日自己一個人喺LWL 7/F食飯
喺街市買完返嚟就喺嗰度慢慢食
食完就入圖書館 用電腦睇下片或者坐喺度光合作用
其實一個人幾好㗎
* 啱啱畢業 識我冇相應

影多次相

話時話樓主讀咩科
唔想追post

Cloud

樓主係邊 係米上緊堂

樓主今日係咪著淺藍t

兩點半先上堂呀

0230 LW003

Cloud 巴打 門口等？

邊到上堂

白卡佬

呢個阿sir好靚仔㗎
講嘢仲要風趣幽默
我哋好多人畀佢教過都好鍾意佢

相認未？

樓主呢

樓主

有無6M相認

yes
佢有冇教你先

樓主上堂喇喎 出黎相認未

前排有個齊陰眼鏡妹好正

樓主件衫好毒

我喺隔離望住佢 個心卜卜跳

樓主你係邊度 好想幫你含

嘩好撚惡喎屌你

阿蛇會唔會咬人

你大叫我話你聽

睇下你讀咩科先呀
未必係我個科啲老師可能會有少少唔同
最多都係提下你小心邊幾個老師
同埋講下啲老師有咩仆街嘢

不了 你幫我識個齊陰眼鏡毒女先

深藍

好想識個齊陰眼鏡妹

有靚女咩

講明先爆呢啲嘢 一定係私底下講唔會公開喺度講

齊陰 戴眼鏡毒毒地嗰個

咁你咩樣先

毒撚樣

邊行啊

最前 啱啱望住個眼鏡妹

扯旗仔未

A0毒撚表示扯到好行

鍾意肥個件？

絲打有無mon post
你好呀

瘦嗰個呀屌你

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

邊個啊 影背影黎睇下

003個5條女不了

我喺前面點影

玩自拍啦

毒撚唔敢

自拍都唔敢

sooyaa我揾得你好辛苦啊,出黎相認啦

總之telegram搵咗我 我睇下你個科有冇邊幾位老師先知 有啲咩好講
幫我同黃老師 講聲佢好靚仔
全個lwl最靚仔就係佢

話唔定個女仔會同你一齊玩哩

你琴日講緊個班mk仔揾緊你啊

你幫我聊下佢先
唔識點問話題

搵到會點

你同我地相認先啦樓主

唔好打我

麻包袋

唔敢相應了

大大力la
唔好等

樓豬當我地傻仔錦撚

唔敢

想同樓主食飯

傾下計姐，再回贈翻佢琴日話第一排死mk個句

樓主0定1

不過有個老師真係仆街到一個點
為咗做鳩佢唔鍾意嘅學生無所不用其極
希望佢好彩冇教你
如果唔係自救多福

樓主一定係1

有180多數係1

咩名？留TG?

上面有tg 一早畀咗你喇

係而家仲未搵到工所以先至咁得閒秒回

佢嗰個style係真係好型㗎
佢嗰份魅力係可以吸引全世界

仲未到5半

坐白卡前面咁夠卜

樓主想溝眼鏡妹宜家企起身先啦，我地幫你,我地已經同其他呢個po既巴打相認左，齊齊幫你我只係想揾sooyaaa

我唔想比你地拍片做第二個IVE示愛毒撚

無叫你宜家示愛啊

你企咗起身先啦

遇到嗰個老師就小心啲
名嗰啲就唔係呢度公開
想知ga相關科目ga私底下搵我
費事唱人唱得太揚

你嗰科都唔係相關科目呀 都唔會有機會有偏business嘅科

絲打你睇唔睇到依個po 你好呀

不過如果你想問下附近邊度食嘢平
同埋有啲咩好食都可以喺上面搵返我tg

佢睇到啦

你點知

巴打 前排？

應該唔會係本人掛 或者朋友掛

後

對唔住呀絲打 我唔想咁變態架！

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

Sir,this way
我都會去美領

屌 記錯 97係機場

有冇青衣既手足

我無咁嘅膽量

係咪你隊個post比佢睇！

not me

定佢本身已經係絲打

你見到我未

你地唔好抄功課

呀蛇

Good afternoon sir

屌你 我啱啱細細聲講你個名唔應我

你試下入殘廁食飯 睇下好唔好玩

我要齊陰眼鏡絲打同我食

圖pls

唔靚 但毒毒樣

樓主放左？

依個post已經變左感情台啲post咁比人洗版

條女柒到震

尷尬

我覺得靚咪得！

聽日見

幾時有圖啊

原來佢係嗰個絲打 我好想識你呀

樓主食開屎

唔係 因為我都係毒毒樣

我堂堂都見到佢

A0 乜柒都未食過

Btw樓主聲如洪鐘

你係咪照鏡都見到佢

唔好咁多幻想啦

真係好想識佢

對唔住囉 IT狗嘛

樓豬邊間

有冇cloud巴打下次lecture同我相認

調景嶺嗰間

ok ar

樓主呢兩年實每次都比我地笑

下堂lecture見

又係003

聽日嚟相認你好冇

食肥妹仔啦

金毛仔同琴日著黑長褸嗰兩個仆街仔！

又可以見樓主

我啱啱5月畢咗業喇
*死老鬼

唔要 我要瘦嗰個齊陰眼鏡妹！

有色眼鏡睇人

有佢電話

錯頻

唔好咁睇唔開喺度公佈自己電話

今日好似好多人搵你喎

金毛得罪你？

緊係唔會，私隱野

咦 成日以為樓主沙田

樓主一堂型過一堂

岩牙

原來你真係樓主鍾意果個

你怕唔怕畀人打

金毛得罪樓豬出聲呀
我染其他色

染淺藍色

絲打 我好想同你一齊瘋狂跳閘呀

黃克競ive say hi，樓主我一樣都識唔到朋友

抱抱

係咪有咩誤會

我係佢早就唔應你啦，咁撚毒

有冇KC Ive嘅ching呢

我今日都聽到琴日著黑色大褸嗰個話想媾佢
我話比你聽 夠膽亂搞佢我牙都打甩你

聽日你就比人麻包袋

死MK 著到件衫咁長 仆撚死你呀

我朋友喎 要唔要幫你做介紹

好彩你地未知道我係邊個姐

好呀 唔好益個死MK

佢話淨係想上堂 唔想識你

HKDI 開學冇朋友

乖女

係咪要好似啲MK仔咁嘅樣先識到佢

明明樓主個班嘅同學咁想同你一齊食飯，但係你又唔出嚟相認，你知唔知我哋好hurt㗎##

專登上天台等你等咗九個字都唔出嚟

都唔知你係點

都好幾個人喺天台等樓主
轉個灣樓主又落咗低層

我聽到啲MK仔話想打我 唔敢相認了

我哋個批畀都唔係mk，只不過係死毒撚咁都唔出嚟相認

讀得it mk得去邊

咪就係

樓主又開po又淆底

有個染到又淺藍又金毛嗰個肥仔

我又唔係佢哋

今日hkdi3點半果陣有人大叫連登account比人知道

我一個post搞到大家咁快埋到堆

*比人知道咗

上堂都有人叫啦

HW仔打個招呼

同班同學要求相認呀

絲打寧願比個衣不稱身嘅MK媾都唔要我
唔比我媾都同我食個飯吖

有冇人有樓主相？

個mk有個女仔講野？

你影曬全班一定有我入鏡架

呢個係樓主？

有冇 lwl 軟件

有冇year 2？

喂 揾還揾 唔好亂擺相上黎
仲要擺錯人

屌好狗

唔好恰蔥蔥啦

More

樓主上緊普通話堂？

有無CW朋友仔 好悶

次次影佢都係笑笑口

樓主搞到一啲無辜同學仔比人擺上黎

擺樓主上嚟啦

真係 樓主累人累物

我屌你老母樓主 咁都比人話MK仔
特登入返個ac屌鳩你

你一早肯出嚟咪無嘢囉 而家你搞到啲無辜嘅人

上面有圖嗰個真係痴線佬嚟㗎喎，上堂直接問民建聯打手係咪叫柳宗元

佢仲要話我係MK仔
首先我都無染髮
其次我咁似毒撚
BTW,今日位女同學好似真係幾靚女 你好呀
利申 今日無戴眼鏡

hi咩科 有朋友未

有朋友了 今年Year 2 讀Biomedical Science

如果開學有問題可以問我

推到樓主出黎

我琴日好似見到你一個人食 唔肯定係咪你

我琴日上到九樓淨係見到近lift位張凳度有個爭鮮盒
樓主無手尾

沙I無朋友

我琴日食忌廉包咋

慘

推到無手尾樓主上水

好

不如沙i 沒朋友既開個tg圍爐gp?

開開開 有朋友了但想圍爐吹水

IT

樓主潛咗水

忽然驚開完得你同我

一定會有好多人入架！！！！！你咩科先

環境科學

你走！我要保護佢
女同學好正

追哂兩個post 覺得樓主啲同學好慘

走火入魔啦

沙I想要朋友

開gp入?

沙I同揮手

我最慘

沙i圍爐取暖 y1 gp

今日有好多巴打喺後面叫我
但後排都無人聽書嘅

開完唔知最後唔會得我一個

開錯喎你

自膠 7過樓主

樓主自己唔同人相認

樓主撚鳩我哋

點解會開左channel

樓主其實係咪冇心識fd

唔識開

開gp係咪一定要加一個朋友先?

呢個情況好少有

我就係呢個情況
諗住聽日去觀塘報轉校
有冇巴打知道個程序？

我都係初來報到 淨係知可以轉課程

根本就係

我見好似有轉校服務
但好驚佢唔比 唔知點樣捱落去

幫到大家識fd就好了

我明你心情
個種感覺真係好難受
心理壓力好大

你去問吓囉
但係你係咪肯定轉左校就一定有朋友先

唔好咁啦 你落力啲啦

聽日係咪003堂 有無人同我相認

沙田有咩課外活動玩

但我知我係沙田肯定冇朋友
有啲人你係feel到冇可能玩得埋

到底樓主撚夠人味 仲未相認到

樓主加油

咪到我見到佢！

搞到我都好想去lwl 揾樓主出嚟

全部IVE大學仔女同我入嚟

各位幫下手

唔係呀 你睇吓入邊有冇啲自己一個嘅 咁咪可以識下佢囉

一個都冇

大家早晨

樓豬早晨食左飯未

一陣又有LW003

喺屋企食

上緊堂呀

我兩點半 十二點半先出門口

今日11:30

係咪同眼鏡妹一班

唔係掛

有冇人放5半

眼鏡妹呢 佢係咪CD-rom呀

你003問佢囉

唉 無朋友 1個鐘食飯 行出街兜2個圈先返去上堂
好多分組 但得自己
前兩日病左無返 今日返 啲人熟哂

毒撚怕羞

一陣相認？

巴打 一陣相認

好呀

依到

變左IVE仔交友相認post

我要同樓主相認

樓主今日行去邊

重有成個鐘

坐緊車

今日想坐邊

我依家喺尖東 樓豬喺邊

佢坐巴士

跳閘唔洗錢

淫都冇你份

唔好咁笑樓豬啦

人呢？

樓主唔好再令無辜同學被擺上網

呢個post好青春

呼籲樓豬出黎自首

樓豬喺邊 我喺003門口等梗你

樓主係咪高高瘦瘦
藍色眼鏡框

係咪啱啱黑髮長毛戴口罩嗰個
樓主差啲遲到喎

cls

偽樓主叫得好大聲
定佢係真嗰個

樓豬一個食飯post引曬啲同學

我會唔會成為依一級嘅都市傳說

相認未

咪係 我今日著返件衫過黎 熱到傻

樓主係咪啱啱入黎個個

係佢啦

似啦似啦

同我同班

樓豬係咪出面講野嗰個

女人黎架喎

好想睇樓主咩樣

15:30 lw003

快相認啦

企喺身！

我都想知齊陰眼鏡絲打有無ac
想識下你

走啦唔想識你毒撚

大叫先啦

關我乜事
我唔係樓豬喎 係咪搞錯左啲嘢

講下笑姐錫返

我食花生架咋 為左見樓主要入ive走轉

半個鐘都返

左邊最前排嗰個肥仔？

yes ar

似喇似喇

應該唔係佢

樓主冇應機

其實有人估到樓主係邊班未

唔係C

應該係B

D班

我覺得似A班

應該唔係

樓主今堂係第一堂

D班今堂第一堂

nonono，佢食飯果日a班唔駛返

A班呢？

B班今朝要上堂

A班都要上

咁佢唔係A班
佢時間表又唔係C班

咁樓主應該係D班

咁係D班冇死

D班快啲搵樓主出黎

有冇D班

我喺最後排嗰班

留意左好耐 D班無埋堆都係得一兩個我懷疑係中文堂坐角落個肥仔

假9

我又喺最後排喎

樓主嚇到瀨屎，又喱左入殘廁

平陰絲打好靚 可唔可以收我做兵

樓主 屌你老母 快D出黎

哇 愈黎愈多人睇中佢
係咪戴眼鏡嗰個

係啊

我要肥嗰個

其實啊sir我都想屌眼鏡妹

佢好撚危險

叫靚又唔係靚 點解咁大吸引力

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

唔好搞我女神

成個雲端得果6個女仔

阿蛇你點教住書打字？

出去食咪得 DI啲女又淫又大波

冇女圖

你黎上堂咪睇到

幾點落堂

放了

依家喺黃大仙鳩行

做咩去咗我地頭唔叫我

樓主識朋友玩到要比人麻包袋

救我

出太子啦

有朋友？

hi朋友

入沙i罷課gp

cloud嘅同學買ipad定notebook好？

有冇link姐

我想買MacBook Pro 奈何無錢了

我都唔知買唔買好

買嘅諗緊Pro機行1.4定2.4嗰部好

MacBook air好似幾好

師兄係唔係沙田IVE??

programming我覺得windows好dd

咁我唔洗買了

其實我都唔知，但係依家上堂好似無咩需要notebook, 淨係上lecture要睇下notes

沙田IVE 92罷課（公海）

佢唔係

我想買部macbook玩下

咩都唔使

買完macbook後悔咗 買IPad pro 更稱心

扮下有生活態度 得唔得

你快啲買啦，咁樣先可以搵到你

樓主正面?

樓主做乜勁

好攰呀
唔想返學

借刀就食屎啦

巴打咩班 相認？

講左好多次

同班？

樓豬一陣出黎食飯？

去邊？

樓主ahhhhhhhhhhhhhhhhh

？

係邊ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhgg

hi hi

Canteen

沙田canteen？

LWL

介唔介意我麻包袋帶你去去

好！

今日樓主食咩

屌你老母 堆Bin Oct Dec Hex望到都好撚頭痛

我都係

華御結

反而Peter ma果個難

好眼瞓呀

巴打喺邊

沙田

白卡佬jm9

我喺左邊聽唔到 佢做乜？

鳩叫

扮樓主？我屌你老母

你地逼癲左佢

你有份架 你現身啦

每日答半大嗌

你條仆街根本就係你搞成佢咁 而家佢當正自己係你

佢騎劫左我

遲啲校園斬人案你哋就仆街

阿蛇 制止下個白卡佬好喎

佢有無追post架
我地一齊陪佢入殘廁食飯？

得你制止到

幼教

要人自爆都有嘅

佢好似某隻深海魚

佢應該訓左

佢睇唔到呀！

我睇到了

揾絲打相認？

你打錯名呀 中東佬！

歡迎大家加我TG揾我一齊殘廁食飯

樓主等緊人同佢食飯

係都同你食左先 幾時找數

樓主咁樣點食飯？

樓豬有冇搭半鳩叫下

雖然唔係 ive，但mon左幾日 post。祝樓主早日跟其他人相認

正式宣布9月11日 示威者會戒嚴 為美國911事件悼念

咩料

中東佬

Hi,不如開翻個group

有個罷課GP可以入

真係你黎？

叫樓主教你 聽講佢成日用

Link?

我TG得幾個人咋 其中一個咪你

今日又係藍屍堂

peter仔既堂真係好撚哂時間,教完英文未啊

大叫光復香港啦
我地應你

悶

屌 條友好on9🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

屌上 organic Farming上到想死

白卡佬比我地逼癲左

係你

你點賠返個仔畀人哋老母

佢日日係度嗌尋人都唔係辦法喎

樓主快d上水救救白卡佬

樓主今日係咪同白卡佬坐

十分鐘前返到 白卡佬又鳩叫

白卡要破產？

樓豬逼癲左人

真樓主仲唔出黎

好驚佢發癲啊

到時逼到佢發癲，坐第一排既小心

佢今日叫左幾多次

聽講樓豬係坐前排

我有經驗，呢條友一真係發癲會立刻衝出門口大叫好撚辛9苦然後再衝翻入課室揾野黎掉人

要求樓豬出黎慰安個白卡佬

咁撚危險 仲唔送佢入青山

日日係咁叫唔係辦法喎

次次發完癲第日都正常翻學,習慣咗

佢咁多中學同學嘅？

啱啱喺圖書館做野 我逗下個白卡佬做樓豬 佢真係會喺圖書館大叫

有冇lwl都係冇fd子

我

咩科 今日洗唔洗翻？

咩科呀ching
今日有冇翻

有呀 fd jj

Cloud 今日要返

我都係fd wor

咩室

係ty讀，到依家都無朋友😞

1430 003

白卡佬又喺地下兜圈

逗下佢囉 我日日都逗佢
遲早斬鳩我

不了

咩科fd

樓主快d去門口陪白卡佬，佢得一個人好慘

到時你比人斬之餘 又要賠返個仔俾人

我見好多人都成日逗佢
BTW,佢成日鳩叫唔係辦法喎

Tg?

冇玩tg

今日一定又叫

啲女做乜今日坐後面

前面d仆街坐曬d位

重有右邊有條mk帶女陪坐係咩料

比人趕走左

柒到飛起

想識下啲女同學
利申:無女仔fd

好尷尬

巴打們諗住買乜NoteBook返學

game and animation
成大半班都係dfs

寫game唔係hd咩？
你意思係大部分都係foundation一齊升上黎？

其實你正正常常一定會識到一個朋友

諗住ipad算

唔係咁易架

買Lenovo Y7000嗰部
2/10先送到

上lecture之外都有電腦用，買黎好似冇咩用

見佢萬二蚊有9750H,RTX 2060,32GB Ram,1TB SSD幾吸引咁

你邊科啊
我轉科第一日就識到啦喎

2.3kg

仲未計隻牛

Ba

Iva仔

Ive仔 加油

青大
iphone用到wifi
Notebook用唔撚到

樓主今日大快活？

樓主一齊大快活

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

1b班?

係
時間表差到貼地

1B?

知唔知邊個係韓國佬？

星期二三，4個鐘堂9半同10半上到5半
勿相認

知

星期三2+2天地堂

順帶一提，隔離2班有day off

眼鏡妹今日又坐前面 好近我呀

樓主坐邊行

你留意下個眼鏡妹咪知我喺邊
個心卜卜跳緊呀

樓豬真毒confirmed
難怪唔出黎相認

我幫你媾佢喇 出黎啦

樓主 你唔好出黎呀 一陣白卡佬又會係到嘈9曬

雖然我都好想識個眼鏡妹
但幫下樓主脫毒都好

好呀 你應該有我TG?

唔應我

屌你班人，圖啊

佢真係好正呀

影咗佢放上黎

想識其他院校同學
TM IVE好dry

明明hkdi都可以成班幾乎得雄性生物

game and animation

屌上面啲咩眼鏡妹好心畀張圖睇下先啦

lw唔係di喎
it科男女比例15:1
想女咪去讀跨學科

唔玩了

樓主仲有無係廁所食飯

天台/C座二樓食
想試下廁格

你太摺？

Dsa year1

樓主我同你一樣 到依家都係一個人都唔識 日日自己食飯

有無HKDI囡囡都係一個人自己食 一齊吖

一齊揾下我

屌佢老母我本身有兩份工作證明諗住申請drop全人發展（9個月+5個月）

點知佢話要每份都夠半年

開學到而家，已經好多個廁所食飯post,樓主有同伴啦

嗰啲假膠黎姐

一肚氣

Peter仔堂真悶

樓主應該坐左邊第五排，有無人知佢係咪d班

我有份2年合約 依加過左1年佢話要完左成份約先drop得

都唔算呀，但硬係唔知點開口

HD係要兩年呀
但你呢份係part time?
Full time你點翻學

你r下人吹水😂只要啲話題唔係太on9就得

邊個仲未有朋友啊
如果係同間院校我做你朋友啦

啲人係到傾手遊，我都唔掂呢味嘢
我平時成個腦都係啲gag嘢

冇爬到文 你邊間

咩嚟

冇呀 諗下啲無聊嘢咁

可能你同其他人個共同話題太少？

想識女
想睇好正果個眼鏡妹

你邊間

正常，我唔係今屆

Lwl

葵涌

想屌

轉左科即刻無哂朋友

邊個airdrop

係到send大波妹

Notepad++同中文無組員

我都收到 好過分

啱啱收到張圖 唔知真定假

Hw ive say hi

放上黎

依排去左天台食吖嘛

樓主有朋友未。

點解我覺得我個班都有個輕度白卡佬

囧蔥好慘

你咩班

D 有個肥佬成個白卡佬咁

成日單丁嗰個？

其實樓主都接近係白卡，佢會斬班入面啲mk仔

成日著長褲果個肥仔

就黎架喇

今日去語文中心 見識到佢同白卡佬既一致

所以我話個眼鏡妹呢

其實眼鏡妹邊班

自己一個食飯又有咩好怕喎
利申：中學到大學都係自己一個食飯

A班 五條女都A班

相,唔該

佢地咁勁架咩

你黎架

屌白卡佬又做乜撚嘢

樓主而家仲有冇係廁所食飯呀?

我無逗過佢喎

要相認了

唔係隨機分班架咩？

好似跟成績

屌你要賠返個仔比人啦

眼鏡妹可唔可以課後私補我
好多嘢唔識 好無人教下我

關我乜事 佢不嬲癲

眼鏡妹我唔使你留係學校架
你同我黎個Webcam私補就得架啦

你令佢更癲

我對佢單對單私補得架喇
啱啱個阿姨堂乜都唔識

你坐我後面喎

你坐係邊

你唔係綠色衫嗰個咩？

我白色衫

我坐尾二嗰行 相認？

唔好

有冇眼鏡妹樣

你邊行？
係咪我後面白色衫嗰個

樓豬肯影未

尾二too

唔係最尾個到

我灰色衫 你呢？

右邊？

Barber頭嗰個

追住樓豬黎屌

中間黑色

同個肥仔一齊㩒緊手機嗰個？

再隔離

佢訓著左喎

見到咁多位都係沙田嘅
搞到葵涌嘅我唔敢講嘢
毒撚如我唯有繼續縮瑟一角

我係你隔離嘅青年學院讀
一齊圍爐

圍爐取個暖先
我覺得自己喺嗰度
真係好似一個多餘嘅人

個卡白佬好撚噪

點解？
完全搭唔到嗲？

真 同同學無話題

同佢地傾下發夢嘅嘢

算喺入到其中一個小圈子入面嘅
但係我同佢哋又冇話題
佢哋又唔企前線 唔發夢
每日只係返學同佢哋坐
放學就自己匿埋喺廁所
等佢哋走完之後自己再走
同佢哋放學會相對無言
好撚尷尬

好慘
佢地完全唔講呢類話題？
只係講飲飲食食 去邊到玩？

我嗰班應該無乜人會發夢

整啲文宣 約佢地下次出去發夢

又借刀